陶君行:熱普城黃毓民仆街係抵撚死!成班西人!

旺角暴動全部甩難，繼續滲透各大學，破壞民主力量
係你地令港人走去撐薯片的

廢陶